追緊日本姐姐（你問我答）

波多野姐姐？

大你幾多？
屌左未？
形容下外表身材

四年多dd
未食
米六幾瘦，幾令女，令日本女明星

你追緊

出事了

點識？

點解

Internet

打左電話比人未呀

打左la,最後

溝緊個日本人妻，撩緊佢過兩個月黎香港俾我食

咁正

我鐘意

人地未必比你食

溝緊條日本大波妹廿幾歲
來緊飛去日本屌佢個閪

利伸:ff

又ff

因為我好似做多左野，
令佢避左我

日本妹？

冇圖你就收皮啦

咁多人send鬼

相呢？

係.....